前線警務人員入一入黎 比啲鼓勵你地

你班仆街無良知架
狗就係狗 你地以為自己好撚正義？
服從命令？你扯線公仔黎咋
思想都無 咪同狗一樣囉
屌你老母死黑警
人地手無寸鐵
你班仆街自以為自己英雄呀？
幾個人圍一個 著晒裝備就以為巴撚柒閉
有膽你就除晒裝備 睇下你班冚家鏟比唔比人打撚死

祝黑警老婆同啲女永世做雞 比人輪姦

仆街冚家鏟死啦你班撚樣

識射頭就以為自己神鎗手？
幾個大男人打一個女仔以為自己好撚揪得？
你班冚家鏟有報應架

講得好